﻿## Описание программы

<p align = "center">

<img src = "http://logotipi.com.ua/images/cat-logos%205.jpg" />

</p>
## В данном проекте представлена программа для работы со строками.


Чтобы перейти к проекту нажмите на [Сюда](git@gitlab.com:juliabelyaeva11/Project1.git)


Чтобы увидеть подробную информацию, перейдите по [Ссылке](https://gitlab.com/juliabelyaeva11/Project1/wikis/home).